{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159020?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 호미곶 한나 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数は1人当たり料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かに使用するようにしなければなりません。 また、客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあることをお知らせします。 入室のご利用の際は、上記の事項を遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで含まれますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かに使用するようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "入室の際に注意することはありますか？",
            "answer": "入室のご利用の際は、上記の事項を遵守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 462
    }
}